2019倚天屠龍記 (75) TVB 星期一至五 8:30pm 敏敏出場啦!

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區
[/quote]

蛛黨留名

推

敏

敏敏

進場

淫逍黨

啱啱好開新post

LM

若黨喺度

敏要出場了

敏！

開波

趙敏係臭雞

迷趙敏嘅連登仔老母做雞

又話要三步曲嘅

TVB個主題曲真係聽一次屌一次

敏黨點名

其實大家都睇左唔知幾多次 tvb依家先出場真係咁轟動咩

得~~失一笑中

記得日文名有要求個post名

屌你老母

唔記得咗第三部要咩名

敏黨終於可以抬起頭啦

得～～～～失一笑中

巧開心呀 敏敏

G chi
敏若快當我老婆

係

敏在深秋 吻在心下

敏黨準時進場

敏!!!!!

Poster好靚仔呀
點解可以咁可愛

教主黨留名

下個po再改返

終於等到敏敏出埸

其實有咩好笑

咁花心

楊逍: 你陰我呀

930再出黎

甘於兩袖清風

想試我?
我唔會答你

敏敏 敏敏

吊里牙

男人唔用得好多基佬都護膚化妝

我敏
敏黨留名啦喂！！

其實楊逍先係呢套野男主角

楊逍:俾我都練唔到

六叔

綠叔

welcome back

斷手斷腳啦

要變廢人了

點gay呀
成日都屈我

份野比其他人練一世都夠張無忌勁

酒呀，我要酒呀

六叔好柒

我敏威武

Hello 弟弟 我返黎啦

負評我嘅連登仔正垃圾

趙敏三百蚊北姑質素

Rip 六叔

6叔快d收皮

到底小昭係點樣沖涼換衫去廁所

六叔真係, 過左咁多年都放唔低

Modric巴打 Cap趙敏同芷若嘅同時 唔好Cap漏小昭

六叔叫雞算啦

可以同不悔玩坐蓮

讚成

有無芙黨？？

全部都冇做 好臭

六叔返tvb算

六叔rip

大力金剛指條友幾靚仔
今集會唔會出場？

邊有屈你
證據確鑿

慘 咁就廢左

isis行刑咁

gg

6叔好似幾好抽

點解唔打斷佢jer jer

點解要大面特寫

識醉拳

線叔gg

廢柴

你咪大力金剛指

痴漢六叔

d戲麻麻

小說冇寫呢段過程

又有不悔

六叔都叫做頂到下幾招

搞咩打綠叔

屌，好痛
肉緊過光明頂一戰

六叔衰咩？

又話兩個時辰就好返
佢地幾日都未好返

小說入邊武當七俠嘅武功都唔差

有D似吳彥祖

醉咗都幾好打

好慘，俾人ntr完仲要斷腳

整斷人手腳真係好仆街

希望今晚敏敏出場後 各位若黨能夠繼續上水

佢將來大把前途
21歲靚到咁

有拉鏈架嘛

如果斷手腳 有不悔 斷唔斷？？
斷！！！！！！

上星期補到今日

敏出場未

唔係下幾集先出場???

唔同年代
張無忌斷佢手腳果到好霸氣

發覺有條傻9逐個comment負皮

唔斷腳又點食不悔妹妹

邊有證據

一直都在

右使

閹撚埋佢就岩啦

主能夠主能夠主能夠主能夠主能夠主能夠主能夠

無忌又推黎推去

大陸好多咁既靚女啦

世界大戰

睇劇=賣港賊

咁有排佢負 幾個Post留言

無忌只係帶班大粒走 班細既冇得入

邊個咁得閒逐個負皮

有人幫佢

係 痴撚線 同踢j程度一樣

絕戶虎爪手啦

楊逍d演技超班

放咗學係咁

扮咩

側面睇不悔ok大波

又主動搵我

教主

細嘅死晒啦

係咪出面post屌鳩我地睇倚天既人？

右使咁快出黎護主

楊伯伯伯

張狗又扮

有勇氣

明顯

焦土戰士

大愛撚

教主

好有威嚴啊

左膠

原聲仲正

咁吸血果條友冇得殺人咪死得

明字頭

你開心就好啦

知你想呃負皮啦鍵國戰士

又話過兩個時辰回完氣，班撚頭坐左成晚都未得

會醫好佢

周顛黎料

冷謙都幾型

周癲含撚啦

無忌？

咪又係整容

整撚個鼻咁橫

柒撚到

幫你含

趙敏俾無忌哥哥玩腳啦

69

佢應該放棄咗 太多留言

周癲有d唔開心
想呵番佢

個廢老點解又比人廢手廢腳？

嗚呀 有畫面

唔通你都開電視睇緊

聽日呀巴打

你同你個名一樣

假膠

敏敏代言想叫你支持下

楊逍把配音聲好撚型

霍建華個令狐沖 型好多

之前光明頂又話俾4個時辰佢地,而家12時辰都黎緊,仲養緊傷

不悔黨留名

勇就有智力就

無忌煩撚到

扮撚完未張狗

gay到...

明教個bgm 其實好好聽

係咪連登假膠條柒頭呀

楊逍好似好恨鐵不成鋼咁

等咗咁耐敏敏終於...

好有磁性

陳欣 筋肉擂台

暫時應承住佢先

其實無忌幫佢地療傷 幾分鐘都搞掂

武當D人咁撚勁
但都有兩件比人斷手斷腳

無忌on99

屌你老母張無忌呢到就咁有個性
後面變到咁撚廢, 成個傻仔咁

終於出返嚟

大家好掛住你

少林好狼死

佢原聲好j 到。。

大淫賊

講短d係因為要面

好大塊厚皮

本輯節目獎金獎品非常豐富

小昭咁正叫咩名

唔係少林嚟，係西域既人

一定係

我奶

不悔好正

小丸子旁白

睇making of 好好笑

愛回家個廣告做乜鳩

希望比敏若懲罰我

成日凝住佢會反骨

係咪趙敏d手下

我都想玩

一陣出

暴動啦

高潮樣 抽蓄個下淫到 放左搖控震蛋 玩腳場戲道具 震蛋

睇返佢同滅絕打果集真係型到

負皮製造機

後面都好有個性㗎
冇個性就唔會唔理幾條女一心抗元啦

驚為天人

無忌弟弟

少林邊敢打武當

21歲咁大波

芷若

已射

無忌

全場最忠心個個

頂
今次唔正皮都唔得

一日咋嘛
唔通一日不見，如隔三秋?

有咩關係

西域金剛門

六叔：

咩名

我幫

食完飯返黎

敏敏要登場啦！

未 應該第3節

小昭

好想奶你

未落山呀

上次三丰哥去請教九陽真經，都要講到全少林加起嚟同佢一個人打

昭黨留名

收

成班雞蟲負皮 講事實都唔畀

gay

Gay

等多下先

link

申請做護法？

正一死狗公 死player 垃撚圾 負心漢 去死吧啦

佢係絲嚟

黃德斌咁

嗯知啦

未到你出場喎
右使

返返去啦你

關咩事女14，15歲對波都差唔多發育完

無忌必須死

比我想像中推得好慢

唔通張狗照顧左小昭幾年又要寫出黎咩

事實咪你老母係臭雞

講事實梗係駁唔到

愛右使

楊逍鬼馬樣黎啦

我都想畀小昭跟住

法官大人

專心睇電視先

昭昭

家僕

楊逍同不悔

小昭依嗰BGM幾好聽

斜逍

楊逍個樣

楊逍個眼神

楊逍個樣係冇眼睇

我昭港女

即討推得仲慢過平時

張無忌好易心軟

屌

人地一嗲你就心軟

主動獻身

小昭好慘，仲未解到條鏈

小昭幾時獻身

有冇咁淫啊

做肉便器

楊逍岩岩個樣

張狗完全唔記得左蛛兒

真係抵剪咁多個shot俾佢

點奶

綠叔好慘，咁就斷手斷腳

有無人J咗楊逍？

小昭出水了

呢版楊逍真係型能到
個配音把聲又好聽

小昭條鎖鏈唔係想鎖到套戲完啊嘛

呢個樣 點忍

不悔配音把聲好成熟

你又想轉會

點解無忌咁大力都打唔斷條鎖鏈

心諗食撚完女未呀你

蝠王警戒用超聲波

不悔 六叔

又返屋企

我緊係知
但佢講野成日唔望人 心事重重咁

收皮啦大陸雞

幅王 警戒

身材幾好

一個人出去就出事

不悔真係好屈機

邵逸夫

小昭好似係香港人

佢地去搵敏敏

有排

綠叔要食女了

不悔

is

佢死咗都輪唔到你啦
你排隊排到落山腳呀

武當啲人去晒邊

勇氣可嘉

根本楊逍先係主角

唔飲醉都唔夠打啦

不悔真係一見六叔誤終生

我覺得係個演員顧住要chok

走哂啦一早

斜視冇計

咁撚好戲

呢個look 好正啵

不悔無了

真係
右使仲有幾集先出場

冇人搵返六弟返黎

不悔 molamola

六叔終於可以食女

世界級神情

但係佢後生好似玩世不恭咁

應該本性好淫

心諗：做乜撚野

又有楊逍

楊逍：>>>

整容港女

正，食不悔妹妹殘廢餐

張教主呢個look好好睇

楊逍每次見到教主比女溝都係咁嘅眼神

睇埋落去咪知

都好過啲支那人

已經開始唔否認

頭先好似唔係用大力金剛指喎，係大力金剛臂喎

不悔唔好沉船啊

挑逗到佢一柱擘天

教主真係心地善良!!

遲d會斬斷

阿楊啲表情好正

屌六叔 借啲2

殘廢餐...我都想食

大愛教主

西域特殊金屬

整咗邊度

要沉了

楊逍d表情好正

成班房外睇戲

你個女

扮殘廢

扯到旗？

相由心生？

同呢個一樣樣

好嘔心

去飲茶

仆街，借重傷溝人地個女

楊逍就係好型要chok

3叔同6叔係比同一班人所傷？

曉芙, 我好痛苦

食到不悔算係咁

趙敏最正

屌！我個三部曲

不悔好撚正

快d 女上六叔

不悔好大波

屌你六叔借d意

阿伯屌女

曉芙：我要洗j

在情在理都唔應該係不悔去照顧佢

六叔咪扮野喎

仆街 六師叔

父目前犯

六叔受到好深既情傷

扮撚曬野

CLS

楊逍個樣真係生無可戀

分開佢地

六縮啲戲好屎

五體不滿足

不悔好撚正

楊逍呢刻個樣呷醋定內疚

不悔冰山美人feel

要食不悔了

六叔成個兵馬俑咁既樣都溝到不悔

楊不會妹妹

咁都cow到女

楊逍

扮哂野
食唔到阿媽,想食個女

廢人仲可唔可以扑野？

痴線又係利用老母溝女

綠縮扮哂野

扮醉溝女

六叔中咗幻術

扮傻食人地個女

有冇details

不悔咁熱心做咩

六縮扮可憐

極危險，連思覺像也失調

黃精前世

：唉要還喇

當年六叔有冇同曉芙見過面?

六叔好痴漢

六叔每句都有曉芙~

內咩疚

屌你老母當人個女係你水泡仲食埋佢報仇，俾我係楊逍一掌打撚死佢都唔俾佢掂自己個女

扮哂野 屌後生女

楊逍好慘

其實係6叔鐘意曉芙，但曉芙鐘意楊逍？

芷若來了

點解個post推得咁慢

有

芷your

楊逍d 表情真係好正呀

楊逍真係好好戲

楊逍係咁chok樣

佢傷到四支定傷到個腦

六叔個樣廢到仆街
求條女做佢女朋友咁

急屎

滅絕又洗腦教育

屌，楊逍條友真係做到好瀟灑

Cls楊逍啲眼神正到

張狗

你個女無喇

個女俾廢人屌

若黨

楊逍d表情真係好好戲

食晒波餅

係愛不疚

楊逍一走，不悔好危險

成班武林廢中
扮傻溝女

廢老又迫害

食屎啦 滅絕

六叔:我受過好重情傷，俾人「hurt池」過

敏敏廣告後出場

同張狗一樣

楊逍：睇見都眼冤

冇咗敏敏

寶貝囡俾麻甩佬借架依抽水

震怒忍到內傷啦

全POST一齊j楊逍

滅絕又迫人

咁易俾你估到，佢就唔係左使啦

芷若掛住我無忌寶寶

滅絕幾時死啊

愧疚

死廢老 我屌你老母吖

師太

個女要俾殷六食真係好撚慘

情敵變翁婿

滅絕: 你係咪掛住果個小子

仆街滅絕

滅絕害人一世

不悔好正 好似啲架妹

滅絕仆街啦

淫人妻女笑呵呵，妻女人淫意若何

小妹不勝酒力

好想煎個八婆幾巴

無忌哥哥

屌你老母祖宗十八代 滅絕師太

滅絕啲戲真係

滅絕自己都想食張無忌啦

屌打殷六叔

好誠實
明明係你殺死 就話明教害死

芷若何苦為難芷若，你當年受既苦點解要年輕既自己再受返

周芷若臭西趙敏香西

廢老又逼害

仆街滅絕，教壞芷若bb

俾你殺死既

職場老女人， 係咁變態

六叔先係倚天最大贏家

芷若其實都好慘

敏敏未出場

好撚憎滅絕

點解好似冇人cap楊逍圖 全部都係女
冇絲打要j楊逍嘅需要咩

踩爆佢塊西

不悔同小昭都好正
作為一個眼控
不悔>小昭>芷若

仆你個臭街死人滅絕

明門正派

不要再說了

替芷若可憐

名門正派？？？？

咪係

成套戲最撚惜就係條仆街滅絕 逼害我芷若

死仆街C9

不悔妹妹個心口咁大頂死無忌哥哥啦

又出呢一籠

鼻
側面睇透光

滅你老絕

剪到咁，未必一齊拍

芷若好善良

儲氣等敏敏

明門正派叫人暗下毒手？

滅絕死全家

其實滅絕配音都好正
當年配海味芷若

死八婆唔抵得人地有相好

死廢老 真係仆街嚟

走啦 屌你老母

佢自己唔夠人打嘛

我覺得係
咁多年冇扑野
有個男人內力咁高仲唔想吸佢咩

周海媚食咗一次啦

綠叔：你食我條女，我溝返你個女

仆街滅絕又逼鳩我若

好撚憎

見無忌笑得咁開心就知

師太係味女權撚？

狗出沒注意

宋狗又黎料

點唔好都唔夠你地仆街啦
唔夠人打就圍歐

仆街又用呢招

宋

又走隻狗出嚟

最憎波斯明教嗰幾個鬼佬 迫走小昭

宋狗公

垃圾滅絕
魔你老母教

滅絕點知張無忌義父係邊個好似冇講

宋狗幾時死

宋狗公個樣

色誘

宋狗

又係垃圾青

六叔真係比下去，不悔老母揀得啱，六叔而家唯有扮可憐引發啲女人母性

青書條狗公開心到

青輸

青書個猴急樣

唔通搵個男看護，全場得兩個女

宋青狗

又係宋狗公

宋青書見到芷若就勁狗公

想唔睇，有滅絕+宋青書

有楊逍先嗌返我地

好絕

Thanks !

time to老強芷若

好想屌！

宋厹

流哂口水

可唔可以cut走宋狗

明顯似泡菜妹

俄媚真係痴線派黎

狗樣

不悔好正 想屌了

宋青書成個on9仔咁

宋狗又係食屎

二十五年前食唔到
二十五年後都唔俾弟子食張無忌

宋狗扯哂旗

啱啱先話人地魔教 而家又話武當
死廢老

屌
D婆娘只係識比說話人聽
成日單單打打

不悔其實都係想幫阿媽贖罪
其實都幾偉大

滅絕係咪老處女？

見佢拍啲支那戲都唔方好得去邊

當年上武當迫死張氏夫婦嘛

宋狗快啲死

人善被人欺

同共產黨一樣，「你父母係漢奸走狗賣國賊，你都係漢奸走狗賣國賊」

宋狗又廢又淫

宋狗收皮啦

最尾嗰張！

食唔到阿媽
轉食阿女好似好變態咁

淫若

垃圾滅絕技不如人就數臭人

垃圾宋狗

diu你自己唔夠揪....唔鋸入埋武當數

明明滅絕老虔婆低宋大俠一輩
點解宋大俠仲要面對長輩咁樣

楚楚可憐

走啦狗公
仲叫乜春

小昭點都合理過不悔掛
一個係左使個女 一個係來路不明妹仔

滅絕真係得佢講無人講

好on9 吖

要稱霸一早殺左你啦

滅絕自己都做唔小仆街野啦

滅絕好on9

仲有六叔

楊逍笑9佢尼姑，單手打贏娥媚

要保護

好好愛惜我若

滅絕成日迫佢

唔變態

海媚啲戲

集氣

滅絕正宗私怨撚
淨係顧自己

宋狗無骨氣

佢點都好過張無忌

見到不悔不6叔食左 個心有D UP 不過

我愛敏敏

識玩

敏呢

宋青書：師太 我住公屋
師太：芷若送客

宋狗人衰脧臭無人有

楊逍單手屌打

睇到好心痛

師太真係痴撚線 發起圍攻光明頂又係你
輸撚咗就入武當數

佢隻眼有郁㗎

48集

狗邊有骨氣

想攬住芷若

插無忌寶寶一刀嘅時候都好可憐
可恨之人必有可憐之處

芷你老母若
走laaa

敏敏準備登場

Bug

垃圾宋青書根本就同丁敏君天生一對

btw不悔同敏敏真係J到我出血

教主專屬妹仔喎

雞髀都無

三件垃圾

宋厹：我唔知你大個咗咁撚靚 好想屌你

敏黨

好想守護芷若

識食一定係咁食

做咩姐你

畀綠帽人戴係有啲報應

佢棚門牙好似整過嚟咁
兔仔牙

放你無忌一命仲想點

同宋狗有咩分別

咪引戰啦

我都係

宋遠橋同滅絕邊個武功勁啲？

敏黨集氣未

滅絕自己守 寡要人陪佢守

觀音坐蓮

佢到哩家都係覺得楊逍殺佢條仔
明明係佢條仔技不如人激死
總之自己就明門正派
人地砌得贏佢就係用埋晒啲魔教邪門武功

當個女係阿媽咁屌
識玩

滅絕有把倚天都可以咁撚廢

人地係掌門

嚴重懷疑綠縮扮殘癈
襯老襟走左 強姦不悔妹妹

個po推得好快
追唔切

咁多年都係咁㗎

好想保護佢

之前睇到好撚嬲 明明無忌同芷若對對方都有好感 就係因為條仆街搞到無忌揀敏敏

一個活囗都5好留！

張三豐對峨嵋有份情
叫d徒弟要禮待

好dur

ready

扮痴線溝女

就係冇整先咁7

宋青書點睇都唔係狗公啦 明明就係單戀芷若
慘過ive送花個個毒撚

真係多得個廢老唔少

芷你老母YOUR咩
宋狗

敏黨差唔多可以準備開po

守護芷若bb

唉 又諗起個鐵羅漢

敏乜9
丁左小昭先啦

點解唔係無忌寶寶放峨嵋派一命
佢原本可以屠殺佢哋

打輸咗仲好意思吉佢一刀

死狗公

見到都feel到個種可憐

扮慘扮痴線原來係work

搵人幫敏敏開返個三部曲尾
岩岩食飯開唔到

有冇人解釋到點解滅絕老尼有頭髮

滅絕迫佢

我的不悔妹妹長這麼大了

演技同棚牙二十年如一日

2019倚天屠龍記 (76) TVB 星期一至五 8:30pm 敏在深秋 吻在心下

開定76驚一陣開唔切

我敏

80年仲係處男

敏敏：你這群小淫賊

老敏黨等咗今日好耐

要比人洗版了

呢句真

好彩 楊逍唔係生仔
如果生仔六綠 隨時被

周芷若同宋青書一齊收皮啦

嬲摑妖師姑.gif

道姑又唔係尼姑

唔知個柒頭趙敏出場之後幾多人棄劇

好想比佢鞭

因為老處女
唔想惹佢

真。廢佬

綠叔又扮死狗

你一個

不悔妹妹

六叔又扮慘溝女

不悔沉船

你棄左未呀柒頭
一路屌一路睇咪你d傻仔呈

係一百年都係

快撚啲飛左呢到
好噁心

唔夠宋狗咁靚仔

滅絕=長碌大舊 社民連
武當=和理非民主黨
空洞=廢老李卓人
少林=滿口仁義公民袋
昆倫華山=其他二打六

元老敏黨

儀琳小師妹就真係尼姑

不悔好靚

要等幾耐先有黃衣女

華山係紅十字

呢段好撚變態
食人個女

不悔真係正到爆

唔會好似宋狗淫若

我黎

我的粉
準備好未？

明明頭先山窿都係小昭斟茶遞水
冇理由殘廢大前輩唔係佢照顧

屌你老味好似依家d mk 仔咁喊苦喊忽扮慘溝女

都幾後

六叔：屌你楊逍食我條女我而家就食你個女

不悔真是巧正

唔想見到不悔比綠叔溝

靚得黎又有D高傲feel

借啲意溝不悔

溝女就話人哋走咗

六叔仆街死啦

殺左佢

俾個女食

甘樣cow女

仲叫不悔姑娘 叫老婆呀

用自己以前條女去溝佢個女

以為打飛機

做鬼都要搞人老婆

煙屎牙 黃到
煙剷嚟

殘廢餐食一世都正

不悔唔好上當沈船

六師叔好賤格

綠叔打左廿年飛機，一早性無能，有後生女都屌唔到

著左衫都睇得出ok大波

你啱

agree

靚得好誇張

但敏敏仲好正

不悔係咪同六仔一齊？

你好好養傷 聽到: 你好好樣衰

其實根本係曉芙自願俾楊逍中出，阿逍完全冇威迫利誘，阿芙生嗰女仲要叫不悔，對此事完全不悔，點解不悔覺得自己老豆欠咗六叔，cls劇情，六叔你快啲走啦，好冇，搞完人哋老婆再搞人嗰女

楊逍真係生不如死

快點強姦我！

不悔好正

不過敏敏仲正

六叔
不悔

殷六狗

我都聽到

武當係咪都係用類似招數去溝女

六叔好絕， 如果殺左佢 即係明教殺人武當派嘅人， 隨時喺個新既爭鬥

妖女！

最近熱播中嘅《新倚天屠龍記2019》，7大女角色顏值被稱為係最高，其中楊不悔角色讓人震驚，被稱為最高。
今篇就一於睇下演員孫安可古裝同時裝Look有幾大分別啦！

[/quote]

不悔好似幾厚粉

你死左以後都試唔到我

後生女點會照顧個阿伯

我追果時都skip住睇

不悔都幾正不過小昭更好

殷綠狗

不悔變六嬸,同六叔相差幾十年,現實版都係咁

我覺得不悔把聲好有九公主feel

六叔好似林敬剛

綠縮死全家
如果無忌弟弟早D開發左不悔咪幾好
唔使比綠縮呃蝦條

逆子

不嬲都係
人地兩個相好
呢個十足痴漢搞人老婆

用一個月食不悔悔

越睇越似nancy

青書真係垃圾

俾一個月不悔沉船

宋狗公又嚟料

好d死啦，宋狗

仲有好多事值得留戀
例如我

老豆心水清

最靚個個有排先出場

比一個月時間你溝我

宋青書真係好慘

好撚多整容雞

宋狗好柒
個老豆幫無忌都唔幫自己

俾我係楊逍唔洗你講我一掌就打撚死你先

宋大俠看透世事

嘿嘿嘿

老豆踢爆佢

唔夠 不悔正

真係好厹

你老母都係

想屌閪

坐蓮

老豆醒水

今集一個宋狗 一個六師叔

不能同意更多

屌得好

青書就收皮啦 人地傷住都挑贏你

On 9 張狗手指尾一下都彈死佢，去送死

走啦柒頭

Vien

係咪整過
真係幾靚

張無忌綁起雙手讓佢， 佢都唔夠打啦

細個睇都覺得黐線，大個睇番更加覺得黐撚線

大師伯心水清

6叔好似係6少莊主

宋狗好撚廢呀快啲消失啦

屌你真係成班唔記得六叔

連登假膠d分身

一早睇穿晒

側面睇個鼻好扁

宋狗成個痴漢咁

大力金剛指

開post

完美架屌